點樣可以練到咁撚大隻？

有心一定得

非洲飢民都被比下去

逼不及待想玩玩了

食屎

瘦底大隻

跟胡師傅三年應該可以（skip leg day）

呢d天生 無得練

長門cosplay

完全唔關腹肌事

乾屍咁款

好撚似dark soul個主角

乞衣黎講佢都算打死人個類

主要都係靠飲多d水

夠乾身

飲尿好似快見效d

鎖骨

啲線條出晒嚟

想一拳打死人咩

打撚死人咩

今天跑了10000米.jpg

以為係打撚死你

戶愚呂黎

好似生癌咁

超蠅量級世界冠軍

胡師傅都要跟佢學野

叫我

絕食第幾天？

睇第一張相以為係個80幾歲嘅阿伯

張相用乜嘢app blur？

脷申：兩日前放出嚟

一拳一件

俾啲掙扎嚟

第一幅個POSE係想點

鋼條呀

戶愚呂

ds活屍

幾多日冇飯開

飲多D水 食多D菜
最緊要係保持適量既運動同埋注意作息

好撚恐怖

練仙都冇人識

屌 李小龍鋼條身材就係呢啲